有冇ching都好鍾意食水煙

最憎 以為自己好型？你睇下自己啦 好似含緊撚咁

可能禾太mk

吸煙危害健康

太保守鳥

邊度有好介紹？淨係去過旺角

我鐘意食李私煙

on9少陣啦 有病唔好去政府醫院呀

尖沙咀中環都多

Lm睇介紹